公司多唔多講就兇狠做就碌撚既人?

讀書就見得多冇料扮四條
刷老師鞋擦到立立令
都唔知點解啲老師真係會鍾意佢
成班同學喺後面成日笑鳩佢